momo好靚？

得個可愛

大波我屌

靚wor,好中意佢個嘴

食西瓜一定好撚快

覺得佢排牙好礙眼 一日到黑都閂唔撚埋咁

咪繼續攞佢小學雞嘅相出黎抹黑囖

好恐怖

其實真係麻麻地
佢其他都唔錯但顴骨同排牙差d